有寒背既煩惱既人入

一直個人都有寒背問題，後面睇個型好難睇想問下有寒背既你係點解決/舒緩？

如果的起心肝去搵脊醫睇，有冇用？有冇好推介？
之前都見有post分享話做gym可以改善，但係自己冇做開gym習慣，可以點操法？

練多啲菱形肌同中下斜方

脊醫唔喺西醫系統入面，不如睇物理治療啦，科學d。

要改善嘅就拉筋同練肌肉

上面既巴打建議，有冇片可以睇睇，我想跟住做
定係係出面搵健身教練好d

咁睇物理治療會有用嘛？我以為睇物理治療係受傷康復

Posture唔係自己控制㗎咋咩
啫係你做唔到自己挺直？

物理治療都有做矯正，話到俾你知邊d肌肉有咩問題，平時d姿勢有咩問題咁。叻d嘅健身教練可能都得嘅，不過物理治療就最安全。

咁我去試下物理治療，有冇好介紹

龜頸 寒背 圓肩衰邊樣先
第一係改左平時d不良姿勢先
第二gym 睇邊d肌肉唔夠咪做邊part 又或者前胸太硬咪要拉鬆佢
前面兩樣搞唔掂再搵醫生都未遲

物理治療先啱

正骨

唔該晒上面咁多位巴絲打先，我諗都係搵個物理治療師睇睇先，有冇人有好推介？
上網一search就好多，但唔知邊間好d

伸展所有負責肩內旋既肌肉，可以每日得閒就做，每次10個深呼吸。
練肩外旋同肩胛骨向後夾既肌肉，可以隔日做，做之前伸展上面講果d野先。